感情麻木

我驚自己有一日 會愛上動物